上水女子要求分手被拒 遭同居男友狂斬至少5刀重傷昏迷

上水女子要求分手被拒 遭同居男友狂斬至少5刀重傷昏迷

上水天平山村發生嚴重傷人案。下午近5時，警方接獲市民報案，指一名女子被同居男友斬傷，身中至少5刀，警方接報到場時，女事主已經重傷昏迷，事後送往威爾斯醫院搶救，而涉嫌傷人的男子亦被警方拘捕，正調查事件原因。

據知，被斬女子與同居男友育有一名3歲兒子，居住天平山村一鐵皮劏房內，近日二人感情發生問題，多次發生爭執，女事主要求分手並搬離上址，至今日返回單位收拾個人物品，其間男友出言阻止，雙方再次發生口角，惟男友突然情緒激動，擸刀揮傷女事主。女事主負傷跑至50米外的燒烤場外求救，職員見狀立即將她扶到旁邊並協助報警。

當時有份協助女事主的職員Ken表示，女事主當時全身浴血走到燒烤場，非常嚇人，「佢頭中兩刀，頸又有，腳都有傷，我哋即時幫佢止血，又扶佢埋張凳度坐，但嗰陣佢已經神志不清」。他指女事主當時曾透露因感情問題而與男朋友鬧分手，今日返回住所執拾個人物品時，再與對方發生爭執，其後更被斬多刀。

知條仔咁癲根本唔應該返去